曼聯得番3日

又話簽前峰 右翼 去撚左邊

一日簽一個
Fit哂

Sancho真係清流嚟
寧願要生涯唔要錢